/* 
  Localizable.strings
  GogoroMap

  Created by 陳 冠禎 on 2017/8/19.
  Copyright © 2017年 陳 冠禎. All rights reserved.
*/

// MARK: MapViewController
"here" = "目前位置";
"Battery Station" = "電池站";
"Open hours:" = "營業時間：";
"Updating" = "站點資訊同步中" ;
"Information" = "更多資訊";
"Backup" = "雲端備份" ;
// MARK: Guide Controller
"Press here and continue" = "我知道了，按此繼續";

// MARK: StationViewCell
"RemovedAD" = "去廣告";
"Restore" = "恢復購買";
"Guide" = "導覽";
"More" = "探索";
"Rating" = "評分";
"Share" = "分享";
"FeedBack" = "回饋建議";
"Last:" = "站點資料同步日期：";
"refresh" = "更新";
"Building:" = "將啟用：";
"Total:" = "總站點數量：";
"Opening:" = "營運中：";
"Data provided by Gogoro, image: CC0 Public Domain" =  "資料為gogoro所有，僅供查詢使用不保證其資訊正確性，App為作者所有，背景影像授權自：CC0 Public Domain";

"Have been:"  = "已打卡站點：";
"Completed ratio:" = "打卡完成率：" ;

"Total checkins:" = "總打卡次數：";


"Cluster" = "地標聚集" ;

// MARK: Location permission.
"LocationPermission" = "定位權限已拒絕";
"LocationMessage" = "如要變更權限，請至 設定 > 隱私權 > 定位服務 開啟";
"Settings" = "設定";
"Cancel" = "取消";
